［突發］ 凱晴b隻腳：p

好撚正！
我愛連加特！

真係好正

feel到佢好勁腳汗 對腳又田徑feel
都係仇b對腳靚啲 齋坐唔運動嘅ol腳

即係話人甲組腳😡😡😡

牙晴真係好能仁
又成日著緊身衫
著對婆仔鞋都識露返少少腳指出黎

其實係佢對鞋正

以為台妹凱晴

cls，攻心計到

又鞋又腳趾 差在少條波罅